(西藏獨立)電擊女性胸部,禁飲食瞓覺!!!!新疆當局虐待被扣少數民族招式曝光!!!

新疆當局自去年設立針對少數民族的「去極端化教育中心」後，有人權組織近日揭發當局以新招式虐待他們，包括拍攝關押人士的表情後進行分析，當局感覺到他們有不滿情緒時，隨即施以酷刑。在押的女性更被電擊胸部，長期在椅子上大小便等。又強迫少數民族接受漢化，學習漢字及歌頌領導人。（黃樂濤 報道）

中國當局大規模抓捕維吾爾族、哈薩克族及回族等少數民族。被捕者都被當局關押於「去極端化教育中心」，受盡折磨，他們投訴無門，身心受到嚴重摧殘。

世界維吾爾大會發言人迪里夏提周三（27日）對本台表示，當局近日又有新招式虐待在押人士，對他們進行表情分析，以防他們作出反抗，一察覺他們有不滿情緒，就立即進行輔導，不服從的就毆打他們，導致其遍體鱗傷，不少在押人士受不了虐待而死亡。

迪里夏提說：她（當局）用這個視頻監控，微表情的這種拍攝，（拍攝）完以後，通過微表情的這種圖片，來分析這個人的心態，（分析）每一天的這個表情的情緒上的變化，擔憂可能會出現在裡面，引發這種集體性的抗爭，或者是個人行為的抗爭，（有人）被折磨致死、有人被毆打致死，徹夜不讓睡，拒絕提供飲食，或者進行這種人格上的侮辱，甚至用電棒這種方式。

人權觀察駐香港研究員王松蓮表示，被抓的少數民族除了在肉體上受到折磨外，在思想上亦受到嚴重限制，經常要歌頌領導人，要強迫他們漢化，學習漢人的文化習俗等，造成他們精神上極大的困擾。

王松蓮說：當局強迫被拘留者接受當局所謂的教育，即政治教育，在食飯前就要祝習近平身體健康，或者要感謝國家感謝黨，這樣才可以吃東西，強迫（他們）去學漢字，（如果有人）挑戰（當局）任意拘押的情況的話，他們就要受到懲罰，有些懲罰是體罰，有些關在禁閉室，不給食物及食水。

對於有指少數民族被當局關在「去極端化教育中心」後受到虐待，本台致電新疆政府希望了解情況，職員表示不清楚事件。

職員說：對這個事情我不太清楚，這個你先跟宣傳部聯繫一下吧，我也不太清楚。

記者問：麻煩你可以給宣傳部的電話給我嗎？

職員說：我這裡沒有。

而新疆公安廳的電話就無人接聽。

在美國的對華援助協會發表報告指，新疆當局往往在白天的時候不抓人，怕被人發現，而待凌晨十二時後才開始抓人，有女姓穆斯林透露，她的30歲姐姐因為在手機安裝了通訊軟件whatsapp而被警方抓走後關押，與艾滋病人關在同一個囚室，她姐姐表示，女性要當着男警察面前脫光衣服，檢查肛門。而她們又被警察毆打，以電棍電擊乳房等。

姐姐因為每天都在哭，而被綁在椅子上，戴上8公斤的手銬和腳鐐，以致她不能走動，數個月來，大小便都在椅子上解決。

警察又強迫在押人士穿着破鞋跑步，導致雙腳流血，他們稍有不從就立即受到懲罰。她的姐姐又表示，目睹一名老婦被警察開槍射向腿部，之後就再沒有見過這名老婦了，又指如果有人死在關押中心及監獄等，當局就會悄悄把屍體處理掉。她表示，姐姐現已被釋放，但是仍受到當局的嚴密監控，包括在她的住所對面安裝攝像頭，監視其一舉一動，又不准她離開居住地。

自由亞洲電台

電波

BDSM

左癌去左插Trump

贏国人權問題？

Cls

CLS

無證無據，，但因為中共，我信了

點解左膠對中國呢啲事好似選擇性失明咁

DLS

電波少女

所以真係唔好怪有「南京大屠殺」(so called)、揚州十日、嘉定三屠呢 D 事發生

完全唔怪得人

同樣發生係1989年既拉薩屠殺

香港完全無人悼念、理會

如果係對西藏人咁做, 咁中共真係仆街

但如果係對 新疆穆斯林咁做, 絕對支持

以後既香港

SM

成班人又左膠上身

有冇問人2+2=?

點解呢個問題一直都發唔大?

內文講新疆
標題寫西藏嘅

第日香港都會係咁

中國人人權就係食飯權

納粹主義?

根本就係種族滅絕

好恐怖

好快連登仔都會咁樣下場

香港獨立咗之後
要用返同樣嘅方法對付劣等民族, 同埋劣等dna, 咁樣就可以體現出我哋香港民族嘅優越性

納粹集中營

左膠對食肉就恐嚇
但對呢d種族滅絕就視而不見

勞改係共狗傳統

電波少年

岩 所以應該先捉你條撚樣試試

西藏人

你咁對人 人點對你
屌你老母叫人點尊重中国

差在未送入毒氣室

第時反到枱真係唔應該怪佢哋殺哂啲黨員、漢人

做呢d嘢果啲狗真係祝佢地長命百歲但有絕症

西藏？新疆？笑

搵唔到有力證據都唔可以向大陸狗開火打仗